google photo 手機 電腦既相片不同步

明明login同一個account

手機開google photo 既相係同手機相簿同步

但用電腦開，就係好舊之前既相

點set先可以係電腦睇到手機上顯示既相

推

可能你無較到手機相簿會被upload上drive，或者手機較咗有wifi先會upload相

我依家手機開住app,keep 住備份

但係電腦仍然冇最新既相